★Why去賭檔 又要刨書 又要研究？

求其買就得

唔係 升就跌，有乜好研究

去馬會問下d阿叔買馬仲乜要度咁耐
隻隻馬都一鳩樣，四隻腳都係咁跑

樓主似係攞住張百家樂路紙四圍R爛腳嗰啲人

真

買馬嘅話，有時覺得去到第6、7場
睇左騎師王邊個高分啲先決定買馬仲好

馬 有place同組合

股票亂鳩來

拿你咪亂講
你係呢到講好啦
出到去講實比班技術分析大師屌柒你

買股票長線必升，邊度會有跌？

★Why要加粒星？

佢掃把星來

起咗底，真係喎‼︎

股票有options 有short selling

Why你成日開垃圾post